趁呢幾日少野做大家係時候睇下歷史知己知彼, 了解下偉大既黨

正所謂知己知彼, 除左熟讀毛語錄之外, 仲有好多野可以學既!
但睇書就真係不了, 得閒睇下YOUTUBE都唔錯

城寨(本土野, 幾值得參考, 算係跟得好貼)

江峰(岩哂老一輩睇, 講故佬咁)

文昭(書生FEEL, 真係幾熟古今中外)

明居正(老牌學者, 講野中POINT)

年代向錢看(入面都多明居正)

白兵(多心理分析, 用黎點醒D訓緊既人)

吳志森(個TONE岩中年以上睇, 本地時事為主)

我只係拋磚引玉, 有好野大家都可以SHARE

其實都係想大家明白, 面對緊既係一個咩野政權, 唔好過於拘泥一D潔癖

輸左會有咩後果已經唔想再重復, 希望大家記住絕不割席!

五大訴求 缺一不可! 光復香港, 時代革命!

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

呢排呢段片好heat，簡而精
背左啲論點，有機會嘅時候用出嚟
特別係同啲阿叔論政嘅時候
正所謂阿叔好與壞 在乎溝通與關懷

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

其他都有睇
但文昭好少人講 想吹奏下
果種文化根底 好似古代行出嚟咁

要睇埋歷史加時事MIX一齊講果D

要有SENSE FEEL到對家下一步想點做!